上次三月股災中完伏 今次有無中多次?

到底今次連登炒燶左TSLA 嗰班股民 係三月之後先入市美股既新股民
定係重覆犯錯既人類?

點會跌，繼續買上去

成堆學生股神要交學費

無加桿槓或者未離場止蝕唔算燶